新手初入機一問 (Canon760D)

想問下Canon 760D如何
如果買又買唔買埋kit 好

其實而家無反好過低階單反
如果唔係full frame, 無必要用單反
而家M2 M3 好抵玩，加個轉插又可以用canon系列鏡頭

利伸：5d3用家